石硤尾大量狗隻聚集

係青年宿舍對出
有無ching知咩事

推

幫手upvote

有癲佬斬人, 傷咗4個女嘅, 其中一個胸背中刀....

【嘉頓山斬人案】男子持刀襲擊四名女子後逃去 警封山調查

四名女子深水埗嘉頓山遇襲受傷。今(11日)早10時13分，四名女子在深水埗嘉頓山遭一名男子持刀襲擊，其中一名女子背部及胸部受傷，其餘三名女子亦被刀所傷，兇徒施襲後逃去，有人見狀報警求助，消防及救護人員接報到場，協助傷者落山送院救治。警方將山路封閉，呼籲行山人士離去，警員攜同警犬到場，正追捕逃走兇徒。

現場消息指，受傷4名女子為香港人，在距離山頂120米的山腰位置有血迹，相信為其中一名傷者遇襲位置。

拎: